（理性討論）其實熱血公民定位係咩？

泛民廢，可以投本土/抗爭派
覺得本土/抗爭派=泛民B隊，可以投姚冠東、巫堃泰或其他非初選本土
行焦土，可以投白票/建制
唔想徙票/俾票對家，可以投非初選本土/中間派
甚至覺得民主黨太激進，都有中間派可以揀

既然泛民、本土抗爭派、非初選本土、中間派、建制都有得揀
咁其實熱血公民嘅定位係咩？
除咗熱白城死忠同地區工作受益者
基本上冇其他立場會支持佢哋

甚至癲又唔夠龍心癲

PR

為我獨醒撚

政治投機者

其實有參加初選既泛民/ 自決/ 本土，佢地之後做衰咗既話係要對初選61萬人負責
但呢班唔初選又覺得自己好威水既撚樣 (包括熱血公民)，佢做衰咗都唔洗向你負責
咁你地話選民會揀邊個唔會傻到走去投個唔會對自己負責既人掛

要Pr都要有理由說服人㗎

普唔係啦
反泛民啫

所以咪唔知吸到邊個票

俾閱讀門檻超過iq 180 既最清醒智者投票。凡人唔投只係因為凡人都係白痴

定位係

呃飯食

共狗

精神病患者

而接受醫管局治療服務的精神病患者人數，由2011/12年度約18.7萬人[5]，增至2017/18年度約25.1萬人[6]，患者數目在六年間增加超過三分之一。

呃飯食都要說服到人先得架

都未必識佢啦

慘得過有人信
鄭松泰咁既表現, 如果今年都仲當選, 真係

真係唔知仲有咩人會投佢哋
熱白城忠粉之外

佢哋開咗post 可以入去睇
幾條熱狗不停推post

入去投反對票，佢話自己係忠堅反對派

錯撚錯,幾時有反過共產黨
屌共產黨,建制派,佢地就潛世水,
到屌本土泛民就即刻上水蒲頭

少做少錯, 唔做唔錯, 事後孔明

呢個？咪又係圍爐打飛機
熱狗真係咩都冇用？

唔好意思借個位.

2019年區議會選舉 何妖輸左成班上街慶祝
但你知道嗎?
當年(2015)係邊個送何妖入樂翠選區?

係泰博啊

唔想歷史響2020立法會選舉重演?
2020立法會選舉 一票不投熱狗 只投初選出線者

我見通常反對民主黨同其他泛民

定位建制派B隊 𠝹鳩主隊票

嫌民主黨太激唔投中間？
嫌民主黨太廢唔投本土抗爭派？
認為本土抗爭派泛民b隊唔投非初選本土？

取代本土 可防可控派？定比喻為中式vpn
適逢時代轉型 中共都要跟上潮流

可能係掛

係就好

普有囉
熱城就...

輔都冇啦

個個都反即係想點

即係佢哋依家最有用

等緊DQ之後佢地就有位上囉

仲有死忠咩

起碼白兵唔少fans

咁就死啦

我屌哂全世界 乜都唔做等美國救 完

得佢同建制 都唔會投佢囉

負責出黎界票

界票都要人支持先界到架

角色係咪，揾套"破壞之王"谷德超答到你
"純粹嚟抽水.jpg "

垃圾熱狗

引你討論
撩交嗌
等人政治疲勞
繼而政治冷感

所以完全唔理佢哋就得
完。

毒撚同社會垃圾

民主黨都係激進 條友到底知唔知香港發生咩事

中二派

一定有啲中立/極淺黃咁覺得

人生失敗者

咁佢哋真係好高調

扮反對派

有咩咁吸引佢哋？

[正視聽]沒有熱狗,只有新溫和泛民

新白鴿嘅定位

分化

點解唔投中間派？

熱血公民已經在忙了

問佢啲fans
唔好問我

咁即係冇定位

出糧派

2019年前扮激進
而家全民激進就行返溫和派路線(老泛民)

中二病患

佢有咁嘅本事咩？

扮本土嘅保皇狗

iq180以上成功人士

咪投票機器，同建制一樣

共產黨B隊

白兵：參選立法會即係係中共set嘅遊戲規則入面抗爭，即係同美國講我地鍾意依個體制，唔需要民主！

熱狗：參選立法會！永續国安法！

白兵：我睇唔到！我唔知！我唔識！

alt, nwo

唔明

想問下，當初12 14年唔係有陣大風吹過，好多人投白票同熱狗咩？

其實當年大家係咩心態先會捧得起呢班人？

利申： 當年太細睇唔明

話自己本土派

宗教信仰

人地好似唔認數喎

12-16年嗰陣

咪即係死忠

反而想問, 佢地本土嘅定義, 係唔係就係永續基本法下,維持現況嘅「本土」

白痴。白痴先投佢

可以咁講
同中共negotiate

熱狗票倉喺精神科門診，庇護宿舍，庇護工場

反而想問, 咁樣同大中華膠(?)主張「要從內部改變中國走向民主」有咩分別?
熱狗原對象只限香港,而唔係全中國嘅分別?

應該係香港同中國行邦聯制 類似歐盟
詳情請search邦聯制
同大中華膠唔同 香港唔屬中國

屬於

熱普城，2010年成立
其實「佢哋」嘅定位
睇返佢哋過去走過嘅路反而清楚

教主掌舵，名存實亡嘅普羅
由一開始就係走｢進步民主派｣嘅路
可以咁去諗，社民連>人力>普羅依個方向

所謂「進步」就係否定主流泛民
其實開首好多嘢都屌得合理正確
同時會對泛民做得好嘅嘢有肯定
只係到咗今時今日已經為屌而屌

本土派好多初代人物
都受普羅系嘅部份論述影響
希望大家否定｢佢哋｣嘅同時
唔好因人廢言
理解到其實普羅已經走入墳墓

之後熱血公民，2012年成立
當初算係基於教主建立嘅
「社區及行動組織」
只係之後妹仔大過主人婆

教主一直至今都視熱血為下線
每每想將熱血交俾｢轉世靈童｣
但熱血發展到出現派系鬥爭時
已經唔到佢依個太上皇插手啦

熱血亦其實冇真正嘅理念核心
只要能夠吸引更多嘅人手金錢
能夠壯大｢自己山頭｣就係價值

果期見邊一派今期流行有得搞
就吸收邊一派嘅人同事
前泛民、前本土、城邦都係咁

熱血公民嚴格黎講
你話佢係政團，不如講係幫派
你以為佢哋係一團人係一條心
事實只係同一個字頭各懷鬼胎

熱血成員反唔反共？我唔質疑
只係｢反共｣前佢哋要諗太多嘢
早就忘撚記哂反共依一個初衷
用各種言語去包裝去自欺欺人

當然，其實泛民本土中都有咁
只係入得熱血公民依個大染缸
就算當初你點滿懷理念同熱誠
都會被勾心鬥角鬥到面目全非

最後就係城邦
事實城邦係唔係一群指定嘅人
定係外界對某一群嘅一個稱呼

我都唔肯定

城邦論就代表城邦？唔太正確
獨派好多人基於城邦論走出嚟
佢哋一樣受唔到國師不斷鳩吹
反之當年最撚城邦嘅青城四子
言行所見城邦論都可能冇睇過

當中出名嘅人好多只係｢Hater｣
自卑心作崇又要睇唔起全世界

不如就用最出名嘅羊子作例子
大家了解到佢城邦｢出道｣之前
其實已經係高登搞出唔少柒事
而佢個人重想當然覺得自己勁

雨革當年，好多人都政治覺醒
最初期泛民係絕對嘅大台大宗
信埋學聯一次後更多人揾出路
有人拆大台有人棄金鐘去旺角

每群人都需要一個名號去號召
城邦又好，本土獨派歸英都好
只係真心信奉城邦論嘅城邦派
其實好少，佢哋亦冇辦法合流

最後基於核心人物嘅才能理念
再來資源資本資訊網路嘅問題
結果就連人連朵俾熱血吸收哂

初代本土派當初面對嘅係一樣
由光復行動當中冒起嘅本民前
其實當初同熱血公民走得好埋
只係佢哋冇成功俾熱血吸收埋
而反例子就係學生前線嘅四眼

我覺得四眼=白兵
表面上外圍人物
事實上係呢個組織嘅重中之重

就係千萬唔好當熱狗係一團人
單純鳩達四眼蟲泰已經面和心不和

白兵你講係咩核心人物
不如講佢用盡辦法係佢條LINE上緊位
因為上咗位嘅熱狗永遠都只會事後孔明

激進親共派

咁何君堯...

分化 私怨 獨醒 𠝹票

專用分化用
過去呢一年幾 成日出動分化手足
成日係到笑鳩泛民但又唔見得佢地做左乜野
自我感覺良好
眾人皆醉我獨醒

我冇興趣聽你pr帶風向講熱狗

上一頁

依家直接將初選者全部打做泛民

啤梨點撚樣都唔係熱狗啦
佢支持本土派ga on9仔
你有無睇過佢同林匡正啲節目?

結論：乜定位都冇
即係一班垃圾
恥笑下無妨

一票不投熱匪,偽勇武,假本土

係咪睇神駒

你到底有無自己睇過?

定位就係混入反對派，扮自己友，呃鳩ｄ中二病傻仔以為自己反緊共！

佢根本無做你上面班熱狗做過嘅分化捉鬼仆街嘢
上年示威最勁嗰期佢最撚憎人捉鬼
似乎你私怨

熱狗支持藍屍襲擊連儂牆手足

乜高登熱粉咁誠實

應份嘅！

咁多票

諗住35+會轉投佢哋

2020年仲問得出？
暗共啊

二零一四年佢哋第一次搞維園以外嘅六四集會，的確令人重新思考香港一直闕如嘅本土定位。

我好撚憎呢幾年熱青城嘅作為，但唔可以因為咁抹煞佢哋當年點樣將「本土」炒熱。

關青公新政咩事

乜9係青公新政

青年新政

係有巿場嘅
不過永遠唔會太多
咁大個社會總係有啲懶係要同人唔同想法，我做就啱，你做就豬嘅人

界票囉

唯

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

P牌推唔郁，麻煩入去幫推